{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 스카이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセル発生時、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル発生時、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情による不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の事情による不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 326
    }
}